const myCardsTitle = [
  {
    levelNumber: "4.5",
    title: "Modals verbs - should, shouldn't",
  },
];

const myCards = [
  {
    front: "Powinienem więcej się uczyć.",
    back: "I should study more.",
  },
  {
    front: "Powinieneś pić więcej wody.",
    back: "You should drink more water.",
  },
  {
    front: "On nie powinien tak ciężko pracować.",
    back: "He shouldn't work so hard."
  },
  {
    front: "Powinna jeść zdrowsze jedzenie.",
    back: "She should eat healthier food.",
  },
  {
    front: "To powinno działać.",
    back: "It should work.",
  },
  {
    front: "Powinniśmy pójść.",
    back: "We should go.",
  },
  {
    front: "Powinieneś sprzedać ten dom.",
    back: "You should sell this house.",
  },
  {
    front: "Powinni wydawać mniej pieniędzy.",
    back: "They should spend less money.",
  },
  {
    front: "Czy powinnam go zatrudnić?",
    back: "Should I hire him?",
  },
  {
    front: "Czy on powinien przyjąć tę pracę?",
    back: "Should he take the job?",
  },
  {
    front: "Czy ona powinna powiedzieć tak?",
    back: "Should she say yes?",
  },
  {
    front: "Czy powinniśmy zamówić pizzę?",
    back: "Should we order pizza?",
  },
  {
    front: "Czy oni powinni jechać autobusem?",
    back: "Should they take the bus?",
  },
  {
    front: "Nie powinienem zdradzać ci tego sekretu.",
    back: "I shouldn't tell you this secret.",
  },
  {
    front: "Nie powinieneś jeść tego burgera.",
    back: "You shouldn't eat this burger.",
  },
  {
    front: "Nie powinien kupować tego samochodu.",
    back: "He shouldn't buy this car.",
  },
  {
    front: "Nie powinna oglądać tego filmu.",
    back: "She shouldn't watch this movie.",
  },
  {
    front: "To nie powinno być takie trudne.",
    back: "It shouldn't be so hard.",
  },
  {
    front: "Nie powinniśmy tu stać.",
    back: "We shouldn't stand here.",
  },
  {
    front: "Nie powinieneś tu grać.",
    back: "You shouldn't play here.",
  },
  {
    front: "Nie powinni tego robić.",
    back: "They shouldn't do it.",
  },
  {
    front: "Powinieneś zostać w domu./ Powinnaś zostać w domu.",
    back: "You should stay home.",
  },
  {
    front: "Nie powinieneś dzisiaj pracować.",
    back: "You shouldn't work today.",
  },
  {
    front: "Powinnaś trochę odpocząć.",
    back: "You should have some rest.",
  },
  {
    front: "Nie powinieneś jeść tyle słodyczy.",
    back: "You shouldn't eat so much candy.",
  },
  {
    front: "Powinieneś wziąć środek przeciwbólowy.",
    back: "You should take a painkiller.",
  },
  {
    front: "Nie powinniście oglądać wiadomości.",
    back: "You shouldn't watch the news.",
  },
  {
    front: "Powinieneś porozmawiać z szefem.",
    back: "You should talk to your boss.",
  },
  {
    front: "Nie powinieneś się tak bardzo martwić.",
    back: "You shouldn't worry so much.",
  },
  {
    front: "Powinnaś iść na spacer i odpocząć.",
    back: "You should go for a walk and relax.",
  },
];
export { myCardsTitle, myCards };
